呢幾日香港人同手足們愈黎愈勇武既原因係咩

感覺呢個禮拜手足們搏曬條命出去
由朝到晚無停過
有無咩導火線令到今個禮拜形勢唔同左

你訓撚左?

三權合一
警曱強姦
周同學
香港人忍夠啦